想學書法 求介紹

行書 楷書 嗰啲都ok
求巴絲介紹老師

lm

連登冇人學書法？

書法呢加野最緊要練 練得多就會寫到手好字
最快上手嘅方法就係臨摹 對住字帖練 抄書咁抄 最緊要唔好當係小學雞交功課 要拎個心出黎寫 寫個陣可以諗下詞意／構造咁 咁會更加有意思

啱，所有名家都係不停咁臨摹先寫到咁靚